不走有理， 叫散無罪

切勿共鬨分化， 主動權在黑警手， 佢地無底線， 無道德， 反人類， 難以猜測佢地是否想清場。

但肯定的只有一點， 內鬨必輸。

612 721 811
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

兄分爬山， 不分化， 不指責， 切勿墮入黑警陰謀。

兄弟爬山， 不分化， 不指責， 切勿墮入黑警陰謀。

[最後通諜]流水抗爭已到樽頸，下一升級必長佔機場

612 721 811

大台已經出現 大台已經出現！

只係想討論下

我在青衣時轉車時，有幾個人男仔舉牌叫人唔好入機場，又說T1關佐燈，但我看live時，沒有關燈，我說他地是鬼，即刻有個大姨反駡我，又說唔看我手機，我已知和理非被打散了，勢頭已去。
中共已用愛國團體混入人類

推！打和啦好嘛？唔好嘈啦

中共黑警在暗， 我地在明， 硬仗

兄弟爬山， 不分化， 不指責， 切勿墮入黑警陰謀

721 811

推

其實無話邊個啱邊個唔啱
如果留：清場既話就係叫人留個啲比人屌，但留既話夜晚一少人實清場
如果走：無事既話就係叫散水個啲比人屌，但你一走既對方就無必要清場

最重要係唔好內鬨， 大家加油

借位講幾句野

我求下各位巴打絲打
用下個腦諗嘢
留又好，唔留又好請交給在場人士去決定
你哋唔好喺度發文喺度煽動
佢地成功分化我地了啦

和理非非會驚好多野係正常
（唔驚又有行動力做左勇武）
但係但係呢到我有幾句野想講

直面面對「恐怖」，知道它的「傷害」
理解會造成的「後果」，站起來、面對它
這才是「勇氣」，這才是「抗爭」

唔知大家有沒有看過周星馳的電影「少林足球」
當然還有其他優秀的電影，如「讓子彈飛一會」「V怪客」等等

「少林足球」里的大反派說了這麼幾句

強雄：「我是打人,怎麼樣? 我要把你全隊的人打得像你一樣殘廢、殘廢、殘廢... 跟我鬥?」
強雄：「還有球證、旁證加上主辦、協辦所有的單位，全部都是我的人，怎麼和我鬥?」

係呀點鬥呀，只剩下咩可以去鬥呀

加油呀，香港人

然後這再講返幾句名言
曼德拉語錄:
如果天空是黑暗的，那就摸黑生存;
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默;
如果自覺無力發光，那就蜷伏於牆角。
但是，不要習慣了黑暗就為黑暗辯護;
也不要為自己的苟且而得意;
不要嘲諷那些比自己更勇敢的人。
我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。
——曼德拉《漫漫人生路》

大家都係自己人

絶對正確

721